有無巴絲打用開bb cream

想買支用下 遮下啲暗瘡印 膚色均勻啲
有無巴打絲打用開 用完起碼唔會生好多粉刺暗瘡

利申 混合肌 敏感偏油性肌